想做蘇格蘭人 遲啲蘇獨 入席蘇格蘭先

😎痴Eu

最近個搶vaccine 風波 同之前Brexit deal negotiation
令到唔少英國人終於醒覺歐盟嘅醜陋
好多人覺得脫歐脫得好

一單嘢辣著曬愛爾蘭 北愛爾蘭 同成個大英帝國
我唔覺得Scotland 會獨立到

獨立到

利申：未來蘇格蘭嘅人

俾你獨立到都唔係即刻入eu啦
隨時有5,6 年都排緊隊

獨立完又入EU
咁不如留英 入ＥＵ算咩獨立

“最近個搶vaccine 風波 同之前Brexit deal negotiation
令到唔少英國人終於醒覺歐盟嘅醜陋”

More detail?

不過我記得獨立公投係要英國政府比先得，唔係蘇格蘭佬話點就點。

蘇格蘭男人仲係咪著裙唔著底褲

因為我平時唔著底褲
有機會啱key

你夠疆蘇獨 我大英即刻派軍駐入格拉斯哥鎮壓+拉晒蘇獨黨 告分裂國家顛覆國家政權

剷glasgow有咩用, 大本營係edinburgh喎清.
今時今日仲會派兵去鎮壓架咩 你估俄羅斯咩. 夠彊咁做即係英蘇永遠反面. 等恐襲無日無之 周街菠蘿都似